網軍去bk 鄉土唔該

鄉土就盲撚上
bk d 老母有少少都聽下道理